十六至十七歲愛上嘅 會係你最愛個位

但永遠唔會係你身邊個個
有冇巴絲打有同感

不要再說了dllm 利申今年就21

16 7歲果個係愛得特別唔理智同激烈
但大大下發現愛情既感覺唔止一種既 唔可以將兩種感覺擺埋一齊比較

16,7掛住打機咋我

16,7歲愛上果位就冇啦，
但永遠都會愛果位就喺我身邊

17歲愛上個位仲係身邊

不要再說了

好同意

死mk仔 167歲就學人講愛

16 7歲我仲鳩fing緊

唔是喎

16,7歲 個時既愛 唔同依加
係兩樣野黎 但16,7歲個時既愛情
我依一世都會記得

17歲愛上果位
仲係我最好嘅男性朋友

你走

嗯 唔會再有其他人比到同一種感覺自己

16,17歲愛上果位都唔係最愛
最刻骨銘心係19歲愛上果位
可惜這些機會

睇咗十六七歲最愛體位

十六至十七歲愛上嘅嗰位已經愛上左其他人離開我
冇可否認暫時係最愛嗰位

可能啦
不過覺得自己人生閱歷尚淺
呢一刻嘅感覺 幾年後可能會有第二種睇法
btw我仲等緊嗰個人 4年了 唔多 不過都唔少

15歲愛嗰個女人，而家做左我老婆。。。

利申29

Agger宜家19了

啱呀

而家22,23，已經唔知咩係愛

曾幾何時都以為係
直到我19歲遇到依家個男朋友

其實16 17歲只係自己ff得特別美好
事實上對方唔係自己理想中咁好

唔覺

17歲那位仍然在身邊 我20了

唔係喎，依家諗返點那樣會鐘意佢咖

唔係喎，永遠係依家愛果個先係最愛

已經冇乜印象

依家但求平平淡淡就好
16,7歲個時既感覺仲係心入面痛緊

每次諗起個心都那住那住
上年既事 就18歲

最？ 你到三十歲先講呢啲偉論啦

渣ga

體位

咁我讀男校點算

我愛黎明，我愛黎明

6 70歲都仲fing緊

從那天起我戀上我左手 ...

同意 不過佢依然係我遇到最好同最特別既人
不過就算一切可以再嚟一次感覺都唔會一樣
利申21了

屌，唔洗鏹水洗眼都盲撚左。有冇顧我感受架！

十五歲鐘意個個 真係好難忘

我十九歲都仲未拍過拖啊我屌撚你地

留名